# 🎉 Vie étudiante

## Sortir

### Bars 🍻

Nos bars Lorientais ont du talent. N'hésitez pas à leur rendre visite :

- [⭐ V and B Lorient](https://goo.gl/maps/XEcFxDGfXJJ5j8yR9)
- [Warpzone - Lorient](https://g.page/WpZ_Lorient?share) / Esport
- [Le Shamrock, pub irlandais](https://goo.gl/maps/uq9dLEFRHDi32iM37)

> Le V & B est le bar lorientais partenaire du BDE et offre des réductions si vous êtes adhérent

### Boites de nuit 🌇

> ToDo
